{"historia":{"informe":"<br><h1><b>Carlos Silva<\/b><\/h1><br>\n\n<img src=\"https:\/\/e-e-t-n-33-carlos-silva7.webnode.es\/_files\/200000001-eef08f0e0e\/EET-N33-IMPOSICION-NOMBRE.jpg\" alt=\"\" \/>\n\n<br><br>\n\n<p align=\"justify\">\n\nA partir de la iniciativa de un grupo de vecinos del Barrio Las Malvinas y dando respuesta a la legitima petici\u00f3n, el Ministerio de Educaci\u00f3n cre\u00f3 en el a\u00f1o 1993 el Ciclo B\u00e1sico T\u00e9cnico, conocida como \"la piloto\" la Escuela fue acrecentando su matr\u00edcula, sus cursos y divisiones, sus docentes y en vista de la demanda laboral creando especialidades. Se adapt\u00f3 a los diferentes planes de Estudio, acompa\u00f1ando la transformaci\u00f3n educativa. Tiempo atras solo tenia denominacion num\u00e9ricas pero hoy lleva orgullosamente su nombre propio. E.E.T N\u00b0 33 \"Director Carlos Silva\".<br><br>\n\n<img src=\"https:\/\/e-e-t-n-33-carlos-silva7.webnode.es\/_files\/200000027-084640a3a2\/escuela%2093.JPG\" alt=\"\" \/>\n\n<br><br>\n Este reconocimiento forma parte de su f\u00e9rrea tarea de hacer trascender la labor cotidiana de un sinn\u00famero de alumnos que han interpretado los conceptos de este director de escuela de Barranqueras que en reiteradas oportunidades ha sabido competir con otras instituciones t\u00e9cnicas reconocidas del pa\u00eds, especialmente en cuestiones de rob\u00f3tica, con una seguidilla de galardones que colocan al Chaco en un lugar de avanzada en la materia.\n\n\n\n<\/p>"}}